De kleur die waren verdreven uit haar gezicht terug voor een halve minuut met een extra gloed en een glimlach van genot toegevoegd op kogel haar ogen, omdat ze dacht dat tijd dat zijn genegenheid en wensen moet nog desinformeert.
Maar zij wilde niet stabiel.
"Laat mij eerst zien hoe hij zich gedraagt," zei ze, "dan zal het vroeg genoeg vertrouwen."
Zij zat aandachtig te werk, streven naar samengesteld en niet durven aan til haar ogen, tot angstig nieuwsgierigheid hebben hen naar het gezicht van haar zus als dienaar was de deur nadert.
Jane leek een beetje bleker dan gebruikelijk, maar meer snoepen dan Elizabeth had verwacht.
